721全民黑衫 723全民紅衫

721 全民黑衫

723 全民紅衫

7.21全民黑衫就唔多作解釋啦
咁點解7.23全民紅衫? 咩日子?

係何君堯老豆老母跣親一周年既大喜日子

依年幾差唔多日日都黑衫
要買返件紅衫先得

紅加黃

笑咗

731元朗見

冇紅衫添
轉頭買翻件